做王者：特首門檻601票 泛民欠約150票可左右大局

商界 自由黨
仲有最近好努力做中間派既田北辰
先係最後造皇者

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

誠哥要造皇了

吹呢D風係想你地覺得現在選舉制同特首選舉係「有得玩」姐。